覺得搭𨋢都要考牌

1. 第一個入𨋢，撳完自已去幾多樓之後就企左喺啲掣前面... 咁我點撳😞

2.企係啲掣前面，但係唔幫手撳閂門掣⋯要慢慢等部𨋢自已閂😞

3.依家肺炎你怕污糟唔想撳，咁或者企後少少都好😞

3. 人地入面差唔多閂晒門，你先係出面撳𨋢。ok可能你趕時間，但係入黎之後冇表示⋯示意下自己唔好意思都好丫😞

4. 比你入到黎啦，我去G樓，你入黎就同我撳1樓😞本來可以直落地下，但係就要停一停一樓比你出😞

5.仲有冇人有補充😞

係咪女人嚟

人哋住一樓返屋企都唔俾人㩒？

最鍾意補住臨閂晒門嗰下先㩒開門
l

落樓入𨋢老奉唔撳閂門